Hong Kong free press好重要

一個外國人想了解香港發生咩事，最好既途徑係睇香港報紙，但語言問題下會睇英文報，你地唸下係南華早報獨大既情況下，會發生咩事?

睇到大部份有follow香港新聞既外國Fd都係like SCMP個 page就知好大鑊

前日睇The Guardian 佢報香港都係引HKFP

有冇link?

唔知係咪resource 問題，HKFP新聞量太少，所以各位可以考慮課金

同埋佢有人睇連登

SCMP既FB page follow數字係HKFP接近10倍，見到連好多本地FD都無follow佢地，咁搞唔得

有 follow hkfp

多D share, 要令多D人follow, 能力許可既話課埋金

課金加follow

推

Agree

p牌狗求幫推

所以課金支持左

如果有做埋T shirt就更好

好貼

我覺得三樣都唔靚 就咁課金算

仲要叫埋FD follow

CLS

加埋

幫手推

push

之前想share 英文news去twitter
但SCMP完全唔啱洗

同埋SCMP好多垃圾坡佬係度唱香港

Hi,

God ends CCP.

喺twitter成日見HKFP出post

同感 一定要推多啲佢地同課金
佢地係寫riot police

置頂

巴/絲打，手足同心要加油，但唔該操下英文 riot police解防暴警察

當年傘運嗰陣雖然HKFP未成立
但係班founders同入面嘅公民記者已經跟到好貼
係香港第一代twitter戰線主力嚟

快手follow

睇咗好耐

推閪爆

strong push required

再多連登英文文宣都及唔上一份local 英文報紙

HKPF quality 非常好
但quantity 唔多店

頂

Push

樓上巴打個例子都講明左，一份local 英文報紙影響力可以有幾大

有一個有質素又unbiased嘅英文news source真係好重要
未有HKFP之前英文報得2間︰SCMP同虎報
2間都奶共
想轉貼香港新聞去第二度要自己翻譯明報蘋果

課金link呀

人地HKFP大部份員工都係native speaker，用詞同埋文章質素一定Pro好多，對向國際揭露香港情況好有幫助

Hkfp個app係咪停運左？

google play 仲有

一齊課金支持hkfp

呢個我一早follow 咗twitter

yesyes

agger

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

有散紙可以用coin dragon捐俾佢

大家課金or買佢啲merch

之前已經Like 咗Hkfp
我覺得新聞都好睇d
Scmp 用嚟睇”政府消息人士”嘅風之外都冇乜好睇

其實應唔該繼TVB同白粉報後，攞SCMP做下一個開刀對象?

正
識貨

學英文都正

push

睇左好耐 大家都叫friend follow 又可以學英文

想知HKFP個記者姐姐個peak design背囊塊魔術貼邊度買 如果有mon post可唔可以話我知

Push!

支持課金. 始終我地太習慣睇中文媒體.
英文媒體俾世界知我地發生咩事.

pish

C hing

推推

尋晚開心到訓唔著

三連擊Combo

yo

好野嚟

ok

HKFP既新聞比較focus多係政治，因為資源不足既問題而唔夠多其他新聞，會令一部分對政治冷感d既人冇咁常睇。 所以大家一齊課金支持佢地發展更多唔同類型嘅新聞，長遠對擴大黃圈同感染本身政治冷感，中立派都有作用

正解

已課金推

重要嘢唔可以俾佢沉

其實rthk都有英文報導

推吓先

入嚟睇吓啦

快啲入嚟啦

大家要貨金呀

tui

推，呢個個香港唯一英文新聞，scmp係支那的

利申，一直有課金

公司有外國同事睇開HKFP 佢啲消息都跟得貼過其他外國同事好多
要大力支持

幫幫手啦

up

絕對係
要課金！

160

推此post，救眾生

快啲嚟啦

推一推，積福德

臨急抱佛腳

有人嗎

auf!

重要嘢唔可以沉

又係量太少既問題，同埋水喉比正苦鍊住

真係，外國人睇藍報scmp多，大家一定要多多支持HKFP佢地

[文宣手足請入]國安法文宣方向

就係咁先養埋咁多盛智文咁既white trash

要靠大家多多推廣，等居港外國人都有機會了解香港！

[url]
[/url]

[url]
[/url]

支持！！

s

ws

麻煩like 埋佢既YouTube channel !!

Follow HKFP 啊你老味

推，香港嘅英文報唔可以俾scmp壟斷

推
scmp好多帶風向新聞

Oh 我的施主呀

金已課

Fol晒

課左
大家一齊課

推
呢個一定要支持

唔怪得俾馬雲收購左

share文呀

P

推 學英文

Unfollow HKPF 啊你老味

推 我做assignment都係睇HKFP SCMP不了

手殘sor

正確態度

依個真
有Follow Financial Times
入面D COMMENTS 都幾豬下
如果可以令到依D報紙會引番SCMP以外嘅資料
可能有幫助

不過真心入面因管理不善
編輯Tom Grundy真係頂唔起，變左記者係接近自己做曬

Push.

不過有d鬼覺得係propaganda twitter直接咁講

資源不足？

rthk無咩專題

話說英文虎報點？

何柱國星島旗下，你話呢

話時話香港嘅英文報紙咁少真係好奇怪

停咗行嘅英文報紙

齊齊follow齊齊re-tweet

你條條link都有，反而個官網link無，官網link先可以課金

Follow HKFP 啊你老味

課金link:

有睇開佢哋 好正 推

其實唔奇
等於大把國家無日文報紙
香港人唔係一定要睇英文報紙

香港的外國人本身係想搵快錢走

舊年已經開始課金

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

scmp係中資，算吧啦
hkfp你當佢係英文版蘋果就得

英文網媒真係好重要

share

多啲cls hkfp文章順便練下英文, 同埋唔好俾scmp獨大

支持